團結香港基金： 每年「額外」輸入 15,000 新移民

隨著人口老化及出生率下降的問題漸趨嚴重，本港整體人口及勞動人口正逐步萎縮，由前特首董建華牽頭成立的「團結香港基金」建議，每年額外輸入15000名移民，以穩定總人口及維持勞動力。

現時內地移民來港主要透過數個計劃，包括單程證、輸入內地人才計劃、優才計劃及非畢業生留港計劃等，而暫時最大部分的內地移民是通過單程証計劃，不過基金會認為單程證是用作家庭團聚的人道需要，對是次倡議吸納人才無大關係，他們亦指現時單程證有餘額，因此表示增加內地移民不應透過單程證計劃完成，應在其餘數個計劃中入手，加大力度吸納人才，而單程證則維持現時每天150個名額。

至於每年亦吸引多少內地移民人口較合適，基金會在報告中模擬三個情境，表示若每年增加5000或10000個移民，亦無法避免整體及勞動人的萎縮；惟每年若增加15000移民人口，基金會指總人口即能溫和增長，整體人口810萬處穩定下來，勞動人口可維持360萬。

董建華呢條仆街賣港賊幾時死呀？

基金會亦引用多份調查及報告，指出現時內地移民的教育水平比戰前的移民代高，更容易融入香港金融巿場，因此基金會建議本港應在房屋及基礎設施方要做好規劃，以吸引內地移民及人才來港。

負責今次研究的香港中文大學劉佐德全球經濟及金融研究所研究教授及經濟學榮休教授廖柏偉教授指，明白在現時兩地關係較撕裂的情况下提出内地移民，或不太為港人接受，但希望港人意識本港未來人口結構的實况，又舉例指世界各國均推出政策吸引高技術高教育人士，認為香港不應落後。

Source:

fbclid=IwAR0angeeyIQ9DhmgumdEioQa7w90OFhFVtDgQ37kCoiuA7uYfsN1hBRzvOQ

屌那星呢班ON9係咪傻撚左

810 萬人
而家仲唔夠多咩

香港人幾時先捨得排支？
成班支那蝗係度啜資源
唔全部驅逐佢地出境根本解決唔到人口過多問題

2016

真係賣國賊, 中國人材不用留在北京上海建設祖國嗎?
香港為什麼要向內地偷人材?

31 Oct 2016

不過團結基金會班仆街=地下行政會議

快啲去死啦屌你老母臭閪！

完結香港基金個話事人董建華係咪前列腺有事?

屌你老母死都要遺害人間

我老豆老母曾經係新移民，佢地投本土派，反對單程證，係咪要排埋佢地甚至乎係佢地香港出生嘅仔女？

我識好多有移民背景嘅朋友都反對輸入更多移民，因為大家都係以香港人自居，以香港人嘅身份諗問題。

唔反對大家去反輸入更多移民，但係唔好反已經生活係香港嘅移民，因為你地係度分化緊個社會同埋一班真心愛香港嘅香港人。

咁搞法真係內戰

遲啲日日香港人同班蝗打遊擊都似

好老實講
香港人唔咁生仔都係呢個政府害
甚至呼政府根本就係由董建華年代已經一直想取代香港人
當你衣食住行都冇辦法滿足,點會有餘力去生仔
係香港生活壓力咁大,搞掂自己已經好勁
而製造出呢個高壓環境既就係中國政府
樓價一直居高不下
公屋居屋供應永遠少於需求量
通脹永遠高於工資
寧願用錢去起唔等洗既然建築物都唔投放落醫療上導致公立醫院要等好耐
導致今日係每個人淚氣都好重
對未來冇希望
呢種情況下結婚都難
何況生仔?

喂屌你，約好咗一齊返大灣區吖喂

呢個時勢做啲咁既野... 唔係離地，係無腦

支那新移民平均年齡係40歲

攬炒王你估浪得虛名㗎

屌你老母就係呢班仆街成日提呢don9建議，搞到香港今日分裂哂，好似唔洗負責咁

屌你老母

要加速溝淡

23條之後先開始殖民，之前政府反而係話比咁多新移民落嚟會好大負擔

要求香港果班要做廣東話同英文測試 ielts過7先準黎 又話水平高 7應該好易過

一直都以為老懵懂係蠢，估唔到都咁pk

係咪想香港陸沉 已經屋都冇得住仲增加人口

83%反對港獨既港豬搞掂佢

廢智庫
廢到無可再廢

人口老化 出生率下降
點解唔從根本著手個問題
就係因為後生既睇唔到香港有前境
唔想生出黎害左個B
你班狗官就自己呃自己
叫班垃圾黎當填充勞動人口
呢班垃圾中英文都唔識
小學生都不如啊屌你老母
但係啲垃圾一黎到就派屋派錢
屌你老母你地有冇望過班後生仔啊？
打份工但都唔知做黎有乜用
你地有冇真心聆聽下班後生仔究竟想要乜
有冇認真諗過點幫佢地？
屌你老尾叻少少果啲打份工得果20幾k
啲錢儲黎都係唔夠俾首期
儲又無用，拎去玩又唔係
屌鳩你地班狗官
唔好再係到害香港 害班後生仔啦
你地自己果頭近咋
後生仔仲有排捱啊仆街

依D人渣

有冇起到呢班人底 ，呢班撚樣，我好想同佢哋溝通下

又諗起司法覆核

呢個係新疆模式
種族大清洗

個扑街政府可能真係聽左佢地講，上年大陸來港人士大增，有成近十萬

ok

for Japanese only

邊夠呀 1億5千萬啦

四中全會後講依堆野
你地連登仔唔明咩意思咩

加速洗血啊
想要地不要人。

無人講佢想加速洗血

反而做特首果陣仲有d顧慮
依家無官一身輕，賣港賣得仲落力
睇下果件梁振英又係一個例子

攬炒基金！

香港人：好嬲，但唔知可以做咩

一家親啦，成班港豬支那dna 勁到，日日坐係度老奉等人救又扮曬盡咗力咁，事實上只係短視自私想free rider 人地嘅成果結果隻隻豬都係咁，一齊入屠房

810萬 CLS

410就差唔多
香港根本容納唔到咁多人

都係好事

以後香港既 工就由新移民去做, 做死佢地

香港本地人就拎綜援, 日日係屋企un un 腳, 恥笑新移民要番工

入咁多人遲D俾機械取代,政府將會破產

你地睇下,呢D就真係攬炒

多謝保皇狗啦

而家喺甴帝審查底下，我反對新移民政策。

出賣香港基金

pk唔關蠢唔蠢事，唔計佢在位搞到香港雞毛鴨血，單計佢推689 777上場都夠呢條老懞董死100次